［震驚700萬香港人] 政府對付示威者終極武器居然唔係警隊，而係..

分化既手段

成班分化post上哂水

係抗分化方面既的確係對家贏幾條街
連開槍headshot射爆人隻眼，插贓嫁禍，警黑合作都照攬，所以可以對方肆無忌彈

相比起......

唔該大家唔好咁易比人帶風
仲話反送中既人學歷較高
原來抗分化能力同學歷係成反比

見到記者已經追住被捉既鬼時候企得唔前
但偏偏聽到係記者既後面有班人係咁叫：咪撚比佢走，打柒佢

但呢班人永遠行得好慢，係記者後面咁大叫煽動人去打人，唔好比人走

呢班係咩人，有咩目的。
我諗大家心知肚明

請問大家捉左半日鬼，有冇捉到任何一個會扮演唔同角色鬼

大家唔覺得出奇？因為佢地已經轉左交換情報既方式。

佢地既目的係要我地分化，想我地借傳媒燈光下黎比藉口佢既入場拉人

但我地要時刻保持清醒
唔好比仇恨支配，因為仇恨係最易比人利用

仇恨唔係我地既終點

五大訴求先係我地既目的地

而幫我地到達彼岸既交通工具就係不分化不割席

借用隔離巴打post既一段

但係革命一直發展落去，愈黎愈多人誤會左「不割蓆，不分化」既意思
不割蓆，係唔會因為我地自己友為左目標做錯事/受情緒影響而否認佢地。但係，唔代表係一個免死金牌做乜都冇錯。
唔割，唔代表唔批評。
唔割，唔代表冇做錯。
唔割，唔代表大家冇得再做好啲。
到今日，我地同政府/黑警最大既分別唔係我地冇野輸啊
係我地比佢地更好，更聰明，更進步。

不分化，係我地唔會好似當年熱狗咁自己人打自己人，大家係坐同一條船，錯，大家一齊受；啱，大家一齊嬴。唔會當自己友係敵人。

對方係因為做咩都攬，所以可以不顧後果咁去做。

而我地既不割席不分化係有後果的
大家係坐同一條船，錯，大家一齊受；啱，大家一齊嬴。唔會當自己友係敵人。

所以希望大家時刻保持清醒
唔好比人利用仇恨支配

Push